其實英撚咪好蝕

佢地講英文，啲戰術部署容乜易被人偷聽

咁都有負皮